全球狂賀小麗被DQ

source?

Justice is done.

全球狂賀港人選舉自由盡失

回歸祖國

on9
你憎佢還憎佢
DQ係玩緊審查
佢落選你笑佢無人會理你
但被DQ都狂賀? 五毛黎架你?

有咩好慶祝

而家只係嬲港共

雖然係唔鍾意佢
但唔覺得有咩好慶祝

佢係

賀你老母做雞好生意

個個載晒道德光環扮清高

放長雙眼睇你地有幾多個上街聲援小麗老巴

屌哂老共老母 最尾咪又係要宣誓效忠共產黨

原本都無咁撚黑9人憎 係要痴埋撚埋個李廢人到